［認真討論］支那感染人數條line孰真孰假

現時Support支那造假argument:
1. 歐美爆到咁 支那人有咩可能平到
2. 支那條line太完美 現實邊有可能
3. 支那畜就係賤

但如果反觀counter 支那造假argument，有個論點好有力咁解釋到支那點解控制到疫情，就係極權政府

係支共極權控制下 social distancing完美可以執行 控制疫情正常 相反鬼佬仲係亂出街
仲有咩counter arugment/pro argument?

利申：唔係幫支那開脫 寧願要基本人權自由都唔要做圈養嘅豬

共產黨就係想班韭菜死曬
點會公佈真實數字

你咪講撚左囉

傻啦 賤民先要多。幫黨打工

我諗支那算係有效控制
畢竟人地係揸槍執行命令

只係感染同死亡條數一定比公布嘅多好多
由12月頭到1月中無做過野阻止病毒散播
特別係1月中個期
啲人返鄉下 外遊 走難
將病毒帶到更遠嘅角落

對共產黨嚟講呢啲唔叫做假 只係標準唔同
韭菜唔算係人 所以唔需要計落條數度